今晚中秋煲衲🔥🐶 有無人join

我

衲dee

煲狗肉犯法

即係衲dee係狗

係咪00後都唔興煲納

約邊

頭先有冇人煲衲？

今日同個98年生既傾計，已經唔知咩係煲蠟

頭先有無人煲衲